為了忘記你們 我們都記住了你們

沒想到有人會來到這裡
船不停接飄來的葉
你的笑容是什麼意思
你頭髮的顏色令落葉都變成陪襯
就這樣你成為了世界的中心點
每個經過的人都會逗留一會
欣賞世界上最美的景點
有人會想留下名字
亦有人想拿走什麼作證明
可是都無一成功

這次你會到哪裡被誰欣賞
我不相信你會因為太美的景色而停留
我只想看著你不停遠走
跟你的影子散步
應該不會被你發現
所有櫻花都飄到你要走的路
為了鋪滿你的心情
你都喜歡把它們踢開
你一直都不願看到太美的東西
因為你知道太美的東西都會消失
無情地消失在眼前

你轉身走
街燈有很多
但影子都好像跟不上你
來到盡頭前的角落
你終於感覺到
影子不跟來，街燈不跟來，櫻花也是
看著自己
站在原地想哭的人
但害怕被發現
所以走進角落的暗處
縮小自己的所有
抹殺世界的中心點